[死諫] 你地再叫時代革命，香港就會輸到貼地！

請唔好屌我住，睇埋先屌

黎緊11月有意參選區議會既政黨人仕注意

「光復香港，時代革命」
容易被解讀成港獨
選舉臨近，係咪送子彈俾DQ主任？

「革命」容易俾人扣帽子，大家仲記唔記上屆立會既慘痛經驗？

運動發展至今，成果得來不易，政府再仆街大家都不要衝動。「警黑勾結」已經俾咗香港人一個最好嘅理由去反抗政府，我地依家正企喺道德高地上。不要被仇恨沖昏頭腦，要做有利自己人的事。

諗吓梁天琦今日寫俾大家嘅信，未睇既同我溫習多一千次！！！

我地要送千千萬萬既梁天琦入議會，明唔明？

當然其他人可以繼續嗌革命，我地的而且確係搞緊革命！
但我地既戰場係11月區選，我地既主線大佬係DQ主任！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

參選既真係醒少少

驚閪 風頭火勢仲夠膽dq?

凈係叫光復香港

同我推呀！唔好再有梁仲恆，游惠晶呢d濕鳩野發生！

仲相信個司法系統既人所有都係狗. 你含撚啦, 撚樣!

唔係驚，係對方真係會咁樣同你玩

入唔到議會就乜都做唔到

呢個係核心理念黎 唔建議改

on 撚9
搞民選議員根本應該一早開鳩佢波

時代革命
香港獨立

冇叫你改，只係叫有意參選既人小心d

欲加之罪 何患無詞
佢要DQ你 你講毛主席萬歲都照DQ

係好想開佢波，但點開？
又衝立法會？定係暗殺Dq主任？

強力譴責工聯會67暴動

個制度咁樣，比你送多幾條友入議會又有咩用？
成日議席議席！喺你眼中班義士生命都唔要出去衝係為咗幫人拎議席？

選完但係入唔到議會其實講乜都冇用

推

Push

你不停自我審查都冇用

佢要DQ你啲理由莫需有

入到議會又做到咩？一日有功能組別個議會都係廢

兩個名都打錯識唔識尊重

點解唔敢DQ你？
風頭火勢啲官都照撐警
特首風頭火勢先顧國徽後顧元朗
仲比多啲途徑你入黎癱瘓政府？
有位入實dq

你岩岩訓醒?
要dq你根本唔需要咁多藉口

我只知道如果好似而家咁樣就真係咩都做唔到

你真係好好笑。會叫呢個口號嘅人，眼光根本唔會放喺呢個喺16年就宣布收皮嘅選舉制度上面

嗌 "民主會戰勝歸來！"

又一個俾個框架局限左自己

驚系咩

大家都覺得制度崩壞所以放棄議會抗爭，你地有冇諗過16年係因為自己柒所以先會變成今日咁？

唔好唔記得和理非始終係佔大多數

我真係屌你班仆街，梁天琦既犧牲同醒覺睇黎都係哂氣

參加區選你咪唔好叫
但唔選我一定叫

依啲咪自我審查lo

時代革命
香港獨立

講都唔敢？輸都係因為你自己認輸！
區選既人注意就得，其他人點解唔講得？

Push!

屌你老母

要DQ你 你嗌乜撚都會DQ

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

咪講咗叫時代革命嘅同你哋係兩批人囉，閱讀理解有問題？

睇完, 你都on撚9, 屌你都費事

唔好輕敵呀清，對家帶風向帶到上咗世界舞台同人地平起平坐
更何況你有我呢啲港豬一樣嘅隊友

你咪撚擺佢上枱，你唔配

今時今日仲同我講選舉

屌你老味，琴日我地冇撚左50個前線，你地仲想要白白犧牲幾多人？

義士既血唔係白流，做d實質d既野啦屌你老母。
日撚日衝衝衝，前線要休息架！ 議會內外都要配合抗爭。

各有各做，難不成叫光復香港，歡迎林鄭？

人地DQ就係為咗令香港人自己滅自己聲，唔敢去挑戰所謂既權威。為咗個位連口號都唔敢叫，咁樣就正中共產黨下懷。

香港去到呢個地步仲睇11月有幾多議席

道德勒索唔會令你變得有說服力架，只會令你顯得更on9咋，傻仔

仲掛住選舉
咁撚驚咪由今日開始唔好上街，FB剷哂啲反送中有關既野囉

我明白樓主既意思
我亦同意樓主所講既野
佢係針對講選區議會既人唔好比藉口人dq你
無錯亦有人講佢想dq你點都dq到
但參選區議員嘅人如果一旦講過呢番說話既證據
佢藉口都唔洗諗就可以用呢句野dq你

收撚皮啦P牌

仲玩制度內？依家道理喺我地度，所以要共產黨讓步，唔係我地讓步。

共產黨錯所以根本唔應該跟佢嘅套玩，完

而家呢個時世佢夠膽就dq

此post已完

仲掛住選舉 屌你老母

好撚過你叫人收聲啊，和理非同勇武互相配合，係對方做事既時候幫手，唔係叫對方收口啊垃圾

封信點解讀都解讀唔到「為選舉而唔敢出聲」呢個訊息出黎

帶曬masks出黎果班義士，根本冇與趣出黎選議員。有興趣出黎選果班，出黎遊行唔會帶mask，亦都冇喊過「時代革命」喎。

咁就衝擊票站 衝擊dq主任辦公室

事實上 我地個個而置身一場革命
而且只許成功不許失敗

接選舉主任放工

始終我地一方面要上戰場 出黎勇武
但另一方面我地都係要區議會 立法會贏
兩面我地都要做

我地呢d普通出黎遊行 勇武既講咩有咩所謂
但文向既選舉 講呢d就好易出事

咁你死先啦

上面屌我果d好撚明顯係閱讀理解唔合格既文盲

睇撚清楚，我冇話唔好叫口號，我係叫參選人小心d咋

P牌三毛分化撚死撚開啦

屌你老母依家冇人阻你地搞選舉呀，反而係你見到有人嗌時代革命就急住割席咋，食相難唔難睇啲呀？

就係你班人做野畏首畏尾, 為場冇公義嘅選舉變埋左膠自己都唔覺, 醒啦

屌你老母 到而家仲玩議會 ???有用駛撚出黎

Agger

選舉近了

收皮啦

佢邊會理民意
好似D狗既道德一次比一次更仆街 更無下限
當聽慣你地點屌佢 就習以為常咁

班仆街咁無恥 一定夠膽咁做

你都戇撚鳩

佢要屈鳩你咪話你有參與呢場革命咪得囉

欲加之罪何患無辭？

個制度仆街大家都知，
但你唔入去個制度入面，
今日就唔會有班議員係前面擋住。
你跟左遊戲規則，佢DQ你。
你都可以show到俾人睇，
政府又一件仆街嘢。

制度外，我地要抗爭
制度內，我地更加要抗爭

巴打心水清

制度崩壞就算16年唔係dq都係崩壞贏左議席會爭取到普選？人大死架？831死架？主線一定唔係議會抗爭囉大佬

參選嘅真係要睇路

不過我唔會參選
所以
光復香港 時代革命

on撚9 最撚仆街就係你呢啲人
義士日日打生打死 你就叫人主線擺番喺選舉 仲要擺天琦上枱 屌你收撚皮啦

be water，參選得嘅自己知有咩講得有咩唔講得，唔通話自己想推翻中共咩

係一定會DQ 唔好咁天真

去到呢個地步 仲講選舉 屌你老母 知唔知醜呀

主線一定係五大訴求

11月區選呢d到本到時做到就做啦

話撚左你傻鳩架啦
港共睇你唔順眼 話鳩知你叫咩口號

上次果位主任係做到睇你唔順眼就DQ你 果D理據溥弱到 你唔咪仲信體制內改革 呀

佢dq你覺得無問題？
仲因為咁而驚而自我審查
為左迎合 加入佢個咁不公義既制度
如果再有亂咁dq情況出現
今次推翻佢啦直頭要
似係你有問題多啲

又係道德高地，唔撚要咩高地，還番義士俾我，一個都不能少

有道理

我地要更多既錢去幫我地抗爭咋

大家咪睇番周庭點解被人DQ

要屈你就講乜都死架啦

多鳩餘

上面話議會冇用既人，你地唔得左今時今日既道德高地係點樣得黎？

你地屌我可以，咁到左選舉既時候唔該你去衝多次立法會，我睇到時你地個道德高地仲係咪到

仲選舉

真
其實兩條戰線
想選的真係要小心
其他人盡情表達就可以

入議會都係另一個途徑爭取我地要嘅野 唔會係錯嘅

咁你咪撚講主線係選舉啦粉腸
屌你呢d冷氣軍師無撚建設 屌9你就話人係分化撚 食撚屎啦

無錯
兩條戰線

要選嘅，自己識做
唔選嘅，理鳩你咩
各自爬山啦

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

SOR 我睇完都屌

衝幾多次我都不割蓆不指責

但係你條分化撚就露哂底

咁都可以係副線

佢夠膽玩嘅咪學七一咁入多次立法會囉
一邊爭緊雙普選，一邊喺度自閹真係on9
陣間佢確認書要你撐送中係咪要撐埋？

我諗民主派都會比人dq

一日唔挾泛民全面棄選，泛民支持者都唔識醒

明你想講咩
但係既然有前車之鑑
我諗議員參選會識避開

你邊撚到見到我分化？

各有各做，我幾時有叫你shut up?

有乜問題，人民日報一開始鬧港獨，而家改口話我地挾民意要求雙普選。樓上有人講得啱，講毛主席萬歲都DQ你啦。
講民主都DQ你啦。

唔好亂負皮。。。

眾志冇叫都俾人DQ

係咪唔記得咗梁天琦點樣戴曬頭盔都照被dq?
喺港共可以自由鳩噏你撐唔撐基本法嘅程況之下，想透過自閹嚟換入閘根本on9
定係你想個個選嘅手足都扮自己仲紅過共狗？

你咪on9啦，之前咪dq左朱凱迪。

死撚開喇人血饅頭你食唔起

你又唔可以當DQ主任係傻既，臨選舉前先帶頭盔有鬼用咩。。。

我唔係參選人，食乜撚野饅頭呀。

有back date 㗎，儍豬豬黎嘅

三權已失衡
仲用宜家個制度同佢玩？

食屎啦 屌你老母
咁快就諗定跟遊戲規則?
輸左先要跟 嬴左就唔洗跟架啦

有班傻9以為勇武/本土有領袖崇拜，下下搬梁天琦出嚟。就算係依家好似上咗神抬嘅梁天琦，好多本土撚當年對佢處理梁游嘅手法同之後走溫和路線其實係有過不滿甚至公開屌過。咁當然，呢啲無損我地對佢人格嘅肯定。

大家係到互屌都無用，
我唔撚理邊個係分化，邊個係帶風向
總之一句，只要消耗到敵人就要去做

佢要DQ，佢要用人力去查，要打手帶風向
佢DQ完，可以俾香港人權法多一個理由
佢要選贏我地，佢要用維穩費玩掌心雷

一句話制度仆街唔玩，後果係全部自動當選

制度內抗爭一定有用

你地係咪會覺得香港革命會係11月前有結果？

你都識講如果啦，做好兩手準備有咩壞處呢？

政制人有政制玩法
非政制有非政制叫法
我又唔係要參選 理得我點叫？
光復香港 時代革命

咁驚閪咩, 同埋港共要DQ 仲需要原因咩

光復香港
時代革命

乜都做唔到既話，不如而家返屋企訓啦

我再講多次，我冇叫你把唔好叫口號，我係叫參選既人小心d

幾年無提過港獨 咁都DQ到肯定全民暴動

選舉主任要DQ人，唔係因為講過乜，一切都係政治立場問題，你唔係建制或泛民犬儒，就唔會俾你入議會，很明顯很簡單，唔係咩嘢真係需要做過乜，審同判都係個主任個人行政命令，政府落Order佢照做就可以。

如果你套Logic講得通，言論同本人立場都完全反對獨立嘅Heidi豬就唔會被DQ。

立法會基本已經係廢左，最多只可以拖慢香港惡化速度，大家清醒一下，就算泛民係立法會得到絕對大多數議席(比例代表制下絕無可能)，任何重大議案如果中共唔鍾意，佢絕對可以增加、改寫、甚至删除條文；香港現時面對嘅情況，已經唔係温水，而係中共已經急不及待咁一嘢煮熟曬所有香港人。

我真心冇時間同你泛民玩2020選舉。

仆街，下次將最尾幾句放最頭先得，連登仔唔撚睇字

絕對同意
你走上街頭無非因為議會失效
而家仲要走番入去議會
結果會有變咩？唔好嚟搞笑啦

咁你個標題就唔好用「你地再叫時代革命，香港就會輸到貼地」
依句野唔似為做好兩手準備喎
不分化 各有各做 你可以準備你既11月 但唔好阻人時代革命plz

抗爭時諗選舉者政棍也

我認係標題黨

血債票.....

佢敢DQ重選咪圍爆佢個投票站

如果你咁講你做啲咩共狗都可以有無限個理由制止你㗎啦，仲有學上面巴打話齋，做多手準備，推一堆焦土派入議會，再唔係扮入建制泛狗勢力，好好哋講完誓詞，入咗去再跟個人立場行動都可以啦，邊似得各個泛狗為拉票出黎攞彩就閃水

遊行抗爭順便推冧埋選舉辦DQ啦

前排先話血債票償，係咁叫人登記做選民

思覺失調？

你準備定去18區民政處請願都得

不過有一點我會支持樓主個方向，但唔係叫人唔好講嘢就係有心選19年區選嘅人，而係最好有兩手準備，同區入多幾個素人，最出名最有立場嘅人被DQ機會率好大，入件無名氏過左閘之後出名嘅企返同一隊，就算被DQ都係之後嘅事。

區議會都係為錢為資源，抗爭係需要。

口號要嗌 資源都要拎 唔係邊有咁多錢買gear 呀

係唔係都係比人話港獨㗎啦

而家DQ主任仲敢高調DQ？
而家唔同16年，少少動靜都可以動員到1萬人以上出來

前排先猛咁叫人登記做選民，而家同我講選舉冇用

到底係三毛定係思覺失調？ 難分真與假

就係港獨先有出路

關閪放頭定放尾事咩 係屌鳩你話主線係選舉呢個on9思想呀 仲夠膽死擺天琦上台 又賴人地分化
我覺得選區會嘅係可以收口 但唔代表選舉係主線呀屌你 明唔撚明呀

港獨咪港獨囉
香港依家仲有言論自由架
兄弟爬山

勇武無錯，文宣無錯，和理非無錯，銀髮族無錯，媽媽無錯，所有兄弟都無錯

兄弟爬山，終點在望

陳雲：論「光復香港，時代革命」，光復香港（Liberate Hong Kong 的古文講法）已經是革命。革命是不需要形容詞的，因為是整個社會的事，而且是一個漫長的政治轉換過程。「時代革命」是什麼意思呢？是我們這個時代需要革命，上一個和下一個就不需要嗎？我們這個時代延續有幾長呢？跨度是幾多？可否告訴我？如果跨度是五十年，那就是「不斷革命論」，是前蘇聯的托洛茨基主義、是中共的毛澤東思想了。
革命是沒有時代期限的，必須做到，革命了就是完成。
即使你換了做人民革命、民族革命也是不好的。人民和民族是包括統治者的，他們也在革命行列之內。革命是打倒統治者，改朝換代，社會整體改革，意思很清楚，不必在後面加一個詞。
叫世代革命是可以的，正如無產階級革命也可以。只是這種革命就要老年人、資產階級不必革命，繼續保持舊貌，故此是反革命！現在中共的無產階級革命黨吞併了國家資產，就變了做不革命的資產階級，革命的少年青年將來老了，就是不革命的中年人。
概念不對路，行動就走樣。「時代革命」是維穩名詞。
時代革命是偽港獨派的維穩口號。叫光復香港、解放香港、革命香港就已經足夠，不必在後面加什麼詭異詞來化解革命動力。

689最近不停追擊你地最愛既毛姨姨，不停要求佢回答是否與認同暴力及不割蓆 (自己睇689個fb)

你地明唔明689已經幫緊DQ主任搭緊個雞棚引你入局？

我唔想互屌，但真係有好多失去左理性。
你地話選舉冇用，咁請問有咩方法可以令革命成功？

槍炮你又冇，有前線越來越少，民意會疲累，社運會膠著一段時間，慢慢普通市民就會習慣麻目，到時候就要靠議會內抗爭。

大罷工係和理非回合
好好把握機會

兄弟爬山，各有各做

我有藍絲page 亦有藍絲參選人
請相信香港人既智慧

你地自己睇，劇本已經準備好，人地子彈已上膛。

係，完全同意

我地連登仔最愛國，支持一國一制都無問題

仲講選舉有心癱瘓社會、政府不如直頭亂到連選舉都進行唔到對我地仲有利

去到而家仲對個制度有幻想？而家先嗌時代革命都已經好遲

咪係囉屌

有冇11月都唔知，仲要係區議會，俾你贏撚晒又如何

各自爬山
大家團結一致

都未必既

好彩有巴打搞走建制派自動

仲未玩夠選舉遊戲

呢個時候仲死攬住個體制？

樓主同政府一撚樣，相信體制仍然健全

但呢個體制係永遠傾向政府，而非市民

市民若要成為體制既受益者係無可能既事！

ON 9 自己set 低線!!

未瞓醒

香港經濟已經受到打擊，keep住 就會有效果。經濟有影響到時都會迫政府出聲！！

對唔住我禁錯左負皮